如果你有三件多啦A夢法寶,返返去1989年6月4號,你會做咩?

風神扇子~一撥扇子可發出強勁風力!
蟲蛹式睡袋~ 好像蟲蛹般掛在樹上睡覺!
伸展水管~ 無論在何地都可有水喝!
美食桌布~只要對美食桌布說出想吃的東西的話,不論什麼食物都能品賞。
火箭網~ 捕捉飛行的擸物!
變身藥~ 喝後可變身為任何一個人!
颱風眼睛~只要貼上它,身體四周便會成為風眼,使該處變得風平浪靜。
伸縮手~ 可伸長拿取東西!
挖地鼴鼠~ 一般只用於挖地道!
植物操縱機~ 令植物短暫動物化,操縱它說話及移動!
動物遊戲帽~ 未來世界的玩具,載上有其動物的特性!
壓縮緊急食糧~ 三十份食糧,野外緊急用!
泥水過濾淨水器~ 將泥水過濾成可飲用食水!
無線電話型無線電~ 無線電話!
警報用煙火~ 緊急時放煙火求救用!
運氣月餅 ~吃了後3小時會有離以置信的幸運
搬運用行李 ~讓酒店行李員不會出醜的行李。
超平衡雪橇~ 不懂滑雪也可有高超技術!
微型叮噹 ~它能拿出所有法寶,但是都變得很細小。
萬應燈~ 照後可適應任何環境及氣溫!
絕對安全救生木筏~無論在多厲害的狂風雷暴之下,只要乘著它必定會得救。
迷路探測球~ 放出煙霧探測道路帶領走出!
心中橡皮射擊~ 必中射擊! 鬥牛勇士公仔~出色的鬥牛勇士!
原始生活套裝~ 適應任何天氣衣服,發電石矛!
毫不費力鐵鏟~ 石頭都變得比豆腐還軟!
花園噴劑~可種出各式各樣的花朵!
農田餐廳~ 放下種子會種出各樣食品!
單性繁殖蛋~ 將注劑(下)注射入蛋內繁殖動物!
動物因子注劑~ 注射入蛋(上)內繁殖動物!
遙控雨雲 ~可落下有肥料的雨水。
遙控太陽 ~ 可放出陽光。
萬能動物食糧~ 加快動物生長速度!
時空震動量度器~ 探測過去時空變動!
尋人棒~只要把它豎在地上,它所掉落的地方,便是要找的人的方向。
繩子火車遊戲~ 未來時速可達380公里的火車遊戲!
拯救瓶~ 憑氣味可找出失蹤的人,瓶裡有藥!
停止秒錶~ 可停止時間的秒錶!
超能膠水槍~ 黏貼敵人使他動彈不得!
懸浮煙斗,煙草~ 噴出的煙圈可浮在空中!
或其他

拎一堆go pro drone返去多角度影佢老母臭閪

攞BNO

一件就夠，獨裁按鈕，共產黨同我消失

如果電話亭

如果全部中國人死晒

一定係變身藥，幫樓主老母變多個替身，玩起5，6p 都冇咁吃力。

有呢堆嘢仲返去1989？為咗打搞伯母諗唔到其他理由

驚唔驚搞埋我地 我算唔算係中國人

呢件法寶係教訓用個位

返到八九年一定會all in 長江實業 1蚊1股
但係問題又嚟啦 冇當時嘅錢同身份証 點買呢？

同果陣既呀爸呀爺講
有十萬買十萬 總之買左先

你呢件係教學用玩具黎 玩鳩自己用
係都如果電話亭

我地唔算，但你應該算

共狗